DJ soda點解可以咁大

明明寫住B cup 但係大到好似E咁

未整前b 整完e

你鍾意嘅話你都可以變E

佢跳個陣對波唔識郁㗎喎

万刀甲.jpg

咁都問得出 樓豬青頭仔

2樣都可以改

係

毛都未出齊

出晒名整

膠到仆街
點解佢成日扭黎扭去就可以叫DJ